夠愛嘅話 兩個人一齊嘅時候一樣有私人空間

成日見到有連登巴打問情侶一星期見幾日最好
話咩見太多會冇晒空間 兩三日就夠
理論不外乎於唔好迷失自我 自我貶值 嚟等對方珍惜你同時你又珍惜對方

理論係啱嘅 不過套理論只係俾停留係「中意」而未到「愛」嘅人

其實如果唔淨止你願意放低自我 對方都願意放低嘅話 就已經冇必要考慮貶唔貶值嘅問題
因為大家都願意為對方自貶嘅時候 呢個先可以叫做愛

咩都放唔低 下下用自己價值嘅升跌嚟衡量值唔值 咁樣嘅話段關係根本冇進步過 仲係停留係初初相識嘅階段 甚至更差 因為初初相識起碼有新鮮感 識耐咗就開始生厭求空間
咁樣嘅關係 只可以叫「中意」 算不上「愛」

當兩個人肯為對方放下尊嚴 將對方感受放高d；
當兩個人一齊嘅時候你都唔覺得冇空間 甚至覺得同佢一齊就係私人空間 好自在好幸福嘅時候 咁就係愛

定係而加已經唔興呢種認真 下下要刺激先得 ？

利申：同女友同居，去邊都出雙入對，朋友聚會又好，沖涼又好，痾屎又好

根本係要自己鐘意對方 同識得欣賞對方特點
冇話兩個人一定要有共同興趣
但係要知道對方係咪一個好伴侶
係咪絕對信任

當然 唔中意對方/欣賞對方一齊嚟做咩

唔係嫁 出街有時睇到d情侶成日嘈
有d人係唔知自己想點

嘈可以你磨合嘅
但連基本嘅中意/欣賞都冇就一齊
叫玩玩下/唔成熟